唯唯千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

點解會發生d咁既事 示完威我一路搭巴士一路睇番做咩事 岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛 點解 點解警察要追埋入去 明知危險都要死湧欄湧 唯唯做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害 琴日我已經好擔心 傷左都重要示威 警察就唔可以俾佢休息既機會？ 有無諗過唯唯既感受 呢2日唯唯係tvb都顯得好唔舒服啦已經 重要追埋上去想點呀 我唔知你地究竟當佢係一個暴徒而去打人定係一個互相支持既朋友 唯唯點解成日都要保護我地香港人 而我地部分香港人就唔識去保護番佢 係要做d唯唯討厭或者唔開心既事 唔識得企係佢既立場 心態去諗一諗咩 剩係識沖沖沖 影影影 大佬呀人地連踩全日示威唔攰架咩 俾d時間佢休息啦好無 唯唯最憎金鐘就係咁解 個個好似見金咁 雨傘都唔係第1次發生架啦 想博咩姐 博可以用手掂到佢地？ 唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為香港人 唯唯呀真係唔好有事 唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你 唔係你身邊 我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎 宜家得一個願望 就係唯唯千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

上面有人問我地唯粉同唯唯係咩關係
我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼
可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置
即使到某日唯唯已經結婚，生埋仔，我地都會祝福佢，守護佢
反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使

而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意唯唯，我只可以答你，因為佢係唯唯

岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛

牙唯到底做錯咩得罪你哋
係 佢係撐過抗日老兵
但其實都係是其是 非其非
大是大非面前唯唯雙眼係雪亮嘅 頭腦係清醒嘅
支持過抗日老兵咁又點先？根本就同反送中冇衝突
祈求天地放過一個唯唯

禾廢

改觀了

唯唯 加油

ching 可唔可以畀啲尊重 唔好廢廢聲咁難聽？
係 牙唯（我叫開徽哥）係曾經支持過抗日老兵
咁唔通就要狙擊佢一世咩？
根本就同佢反送中冇衝突
我唔明大家係要jer住牙唯係為咗啲咩
尋晚衝個陣 我相信香港人都睇清唯唯係個點嘅人
冇錯 佢的確係講嘢有令大家誤會嘅時候
但佢出發點係好嘅 係真心為香港嘅
我希望大家對唯囝唔好咁harsh

唯唯 我哋約好11號晚同12號再見啦
不見不散

盾牌

唯唯

其實唔係 聽講張相係佢想運物資入去
但被警察阻止 話個喼太大 會危險
唯唯聽到都幾火滾 嘈咗幾句 有少少推撞
不過唯唯知道萬大事切勿衝動 切勿操之過急
事後佢唯有拎走隻喼 除咗外套 戴咗口罩 兜路再入翻去
始終公眾人物會被警察點相 所以尋日先對佢捉得咁嚴
上面件事都係我tg group有義士講翻出嚟
希望香港人可以保護翻唯唯謝謝大家

唯唯係咪做臥底

啲人唔認得佢
佢：我喎
幾型

係個下真心charm到 指住個鼻尖講
個警犬仲miu曬咀咁啤住佢
係後面有幾個巴打後面起哄警察先放人
可惜咁經典嘅場面只能耳聞 無法目睹

也許，我只是你眾多粉絲中最渺小的一個，也許，你並不知道世界上有我這個人的存在，也許，你不知道我的長相，也許，你的一生中也不會有我的出現。 喜歡你不知道有多久了，只知道很久很久了，我時刻在關注你，或許不是一直，但我敢說，我對你的愛從2007年一直到現在，以後，將來都不會改變，從你從歌手、賽車手、演員、到擁有自己的公司，最後是一名作家，我不敢說，我對你的愛可以超過所有，但我敢說，至少我愛過，我堅持過！ 當我在最迷茫的時候，偶然的聽到你在電視裡面的一番話，那番話激勵著我一直到現在，那番話為我指引方向，那番話是我前進的動力，那番話使我有勇氣去面對以後的生活，現在，那番話也將與我走向人生的未來，我會永遠堅信你的那番話！ 也許我不是你眾多粉絲中最愛你的那個，也許，我不是你眾多粉絲中最瘋狂的一個，但是你確實我人生中最重要的你之一，祝你幸福！唯唯

勁fight哥
果然係有操開
尋日幾撚好打

不過雙拳難敵四手

唔好再開po同po相 成個連登幫佢廣傳咩玩法

以後邊個屌我徽我第一個開post唱衰佢！！
人中之龍 守護我徽

唯唯。。。哭了

唯唯好好勇武 琴巴對撚住d狗講 我喎！我喎

真係好charm震懾曬成班警犬 即刻唔敢出聲

多左啦